我決定以後每星期發表咩咩指數統計下波台手捉溝女能力

會根據該星期手足既發言評價佢既溝女能力，太低就唔傾了，會公佈頭5-8名

今個星期結果如下：

2和b😍😍😍😍😍😍😍😍😍長期流連成人台食女，本星期又食左4件學生妹，實力甚高

鄧嘉琳😍😍😍😍😍😍😍😍本身迷lin已經底分好高，呢個星期食左4餐元氣，暖男！

股神巴迪高😍😍😍😍😍😍長期狙擊咩咩妹，勤力務實，應該幾長情

S kagawa😍😍😍😍😍😍留言普遍高質，係cc台表現出穩重同成熟既政治視野

Ryo😍😍😍😍😍😍報考dse中英oral for fun，幾豁達識玩，仲抄左好多學生妹牌

Me?

連加特？

想入榜

本身你入榜，但牙醫post反映出呀叔式既咸濕唔得骨

有咩問題

食雀巢雪條低質，戒左先

咪上左

太痴漢了，仲要無圖

約炮OK?

等陣去食godiva

反咩了

下星期

Hangandiz啦
唔識串

只受波台玩，mon 唔晒

唔得閒日日上黎9up

出文未呀!

自從雲加走左之後我都離開左成人台了

有我份

冇我份？

太迷emilia，唔夠放

牙咩心水清到